直接了解讨论情况的消息人士告诉Axios，海关和边境保护局的一名工作人员周四告诉政府高级官员，该机构预计5月份越境的无人陪伴儿童将达到1.3万人的峰值。 创纪录的1.3万名无人陪伴的移民儿童预计将在5月穿越美国边境|Stef W. Kight | 2021年2月26日| 
 最早的可能是5月——太晚了，房东们说，他们认为如果不诉诸法庭，他们就无法赶走那些危害其他居民的坏房客或暴力房客。 法官拒绝了District停止驱逐申请的最新请求|Kyle Swenson |月26日|华盛顿邮报 
 本月早些时候，摩尔宣布将于5月份结束他在纽约罗宾汉基金会(Robin Hood Foundation)的四年任期。罗宾汉基金会是一家致力于反贫困措施的非营利组织。 作家、活动家韦斯·摩尔考虑竞选马里兰州州长，艾琳·考克斯，2021年2月25日，华盛顿邮报 
 中国的首次火星之旅还将尝试在5月或6月的某个时候完成着陆的艰巨任务。 火星探测对地球上的国际政治意味着什么|Tim Fernholz | 2021年2月18日|Quartz 
 今年5月，谷歌告诉网站所有者，Core Web Vitals将在2021年成为其算法的一部分，大多数seo在发布前一直在努力提高他们的指标。 Core Web Vitals值得这么麻烦吗? 还有关于文章排名的困惑; 周二的每日简报|卡罗琳·莱登| 2021年2月16日|搜索引擎土地 
 威利·纳尔逊和诺拉·琼斯五月和十二月的壁炉调情。 最WTF的封面“宝贝，外面很冷”，每个人最喜欢的约会强奸假日经典|凯文法伦| 2014年11月19日|每日野兽 
 在这种感觉的压力下，许多单身男性一直采取一种不顾一切的态度。 钱和枪:我们如何逃离存在的恐惧|James Poulos | 2014年4月18日|每日野兽 
 你能想象他的执行制片搭档沃尔特斯在5月16日之后和他一起潜伏在镜头后面吗? 别记得芭芭拉·沃尔特斯的《观点》|蒂姆·蒂曼| 2014年4月8日|每日野兽 
 欢乐和忧郁在争夺一个帝国，”纳撒尼尔·霍桑在他的小说《梅里山的五月柱》中写道。 《美国趣味史》Stefan Beck | 2014年2月9日|DAILY BEAST 
 然后是5月中旬，届时国会需要再次提高债务上限。 理性先生的最后一战|迈克尔·托马斯基| 2013年4月11日|每日野兽 
 他的态度有些漫不经心，他对生活本身的把握似乎在下降。 阿尔杰农·布莱克伍德 
 在某些情况下，只要他是个世界各地的人，他就有一种冲劲十足、不顾一切的神气，这是大多数女人喜欢的。 皮姆利科博士|威廉·勒·奎克斯 
 我记得你的《清晨的五月天》——该死，那是我听过的最好的喜剧歌曲。 查尔斯·j·Yellowplush先生回忆录|威廉·梅克皮斯·萨克雷 
 在阴暗、寒冷、多风的日子里，在五月蝇的季节里，你会发现小蝇是比五月蝇更好的杀手。 提斯代尔垂钓者|R Lakeland 
 也许你希望你的房间里有一个瓷碗和水罐，有人帮你倒泔水。 《英国孤儿》|玛丽·简·霍姆斯